天涯明月刀（台服） 公測預約正式開始

可以預約啦 ,
新人舊人一齊黎玩
舊POST:

官方網站:

加入我地一齊玩啦 有咩唔明一一解答 TG谷:
[/quote]

預約link:

邀請

幫幫手

幫幫忙

一齊玩啦

幫手

推推 大家入谷吹水啦

麻煩巴絲幫幫手

各位巴打幫下手

附圖一張
感謝巴斯

r.php?code=QKTR73OUP8

help

而加玩得？

11月中旬 10月底可以創角

屌 課金game

雖然我鍾意但真係⋯⋯

其實而家係唔係down唔到隻game?我開啟用器話network有問題

咁可能封住左

要預約既巴打睇睇

幫手PLS

五毒

上面全部按哂了

入去要序號 係咪未有

序幕係封測野黎 公測應該唔洗 同埋好似未down得game

24開放創角+dl game

lm

平民玩咩門派 最開心又唔會太廢

鐘意玩1v1 定 群戰

群啦

太白 唐門

今日可以創角同dl game la

已創角

down緊等創角

d女角好靚搞到我唔想玩男人

入左tg未啊巴打 到時一齊玩

狗沖啦仲等

有公益服先揾我

What is this

推

普遍有兩種解法

商業私服 但D野平過官方服好多

另一種係完全免費 所有大家都可以有

可以自己搞

啱啱創完角色 好想快啲有得玩

支那game不了

冇左個名

佢個網無NEXON個LAUNCHER DL
個位係張圖黎無LINK 屌

dl到wo

月費GAME?

no

本身想玩太白 但聽講前期呢個版會好廢
轉玩神刀

聽人講不如信自己
版本既野。。。你唔係唔明下話

雖然我都係玩神刀

玩太白就岩

丐幫勁唔勁

單挑唔錯 硬控霸體多 雙解控 (算係3)

想玩遠攻PVE瘋狂輸出是咪五毒

唐門

係咪入唔到GAME?

未開服 11月中旬

當年陸服 我玩到119級 呢隻game幾好玩 我玩太白 再玩丐幫

呢隻game 唔易玩 由其副本遇到傻西 真係一場打一個鐘 都唔出奇

鐘意補下血 得女角

封測同事前預約都係用google Ac
有無得過開個新Ac 將啲禮物轉過去

無

咁用返google 算
個會有無話暫時缺嘜職？
諗緊唐門定天香

冇 自己想玩乜就玩乜

好想玩唐門 但係控制個方式太過........
都係做太白狗算

唐門冇動作MODE

屌 琴日同時亦成班fd出街唔記得用佢地手機幫我入code 頂

唐門留名

自己搞 自己開ac 入 開ac email唔洗認證

之前玩過天香 回歸想玩丐幫
但睇人講丐幫冇朋友 副本群P都冇人愛 堅定流?

的確群p 副本比較差 但打到後期本 丐幫機動差唔錯 去做d 機制野唔錯 群p就真係解決唔到 做探子

新手準備玩太白
實好多老手好驚跟唔上

係咪食錢到仆街

幾時肯開ser

11月7號 開ser
11月7號 開ser
11月7號 開ser

開ser時間大約都係12點-3點
準備第一日就緊急維護

第一日就維護

正常既事

預先創角係點玩?點解入唔到GAME既 又話要序號又盛

辣殺驚

神威定位係坦?

推 11月7號開服 想一齊玩既巴打快啲加入我地啦 tg dc都有 亦有小量老手 唔明可以盡問盡答

係 但pvp都唔會廢

被得米哥召過黎
之前開左隻天香準備7號開服玩

預約：

我睇返D人討論
神威真係唔弱
但真武比人叫親生仔，好似幾全面?

太白先係親生仔應該

我冇玩陸版唔知啦
封測都只係玩左丐幫一陣
只係其他討論區見到人地咁講

有幾個門派特別難打 有夠足既恆生唔建議玩

我開左天香
純粹係諗住補實有人組，冇死掛

有幾個門派特別難打 無夠足既恆心唔建議玩

邊幾個門派先
講定先好喎

想知入TG再講

老老77 我冇用過
老人家難接受新事物
直接呢度傾啦

有冇係玩開武俠風game既黎緊轉玩天刀

三國群英傳算唔算呀?
以前我玩策士，不過真係好多年

天香 唐門 太白 丐幫 神刀 呢幾個都好難打

實有啦 武俠風GAME唔多 天刀一出好多人關注

群英傳 整係玩過單機版

唔係呀化!?
我創左隻天香人添喎
諗住補師實有人組 冇死嫁嘛

我單機只有玩1~5
反而ONLINE 1,2都有玩

我係指真武好難打呢幾個門派

封測無玩過唐門
公測直接用唐門開始

其實幾時先正式開ser?

7號

哦 咁我誤會左
都想問定，有冇邊個門派比較要重課嫁?
我打機一般都係少課類

其實差唔多

我而家玩手機GAME 都係每個月百幾到幾百當交月費嫁咋
唔會因為咁大落後就OK

唐門風箏
我有個fd都開唐門 另一個就五毒

完全試新野開荒

唐門都幾好玩
但懶人應該唔適合

試下太白先

太白控場
都真係幾強勢下

太白無控場bor

咦 我睇大陸D人係咁講嫁
唔係太白定位係咩

靈活 多解控 團戰 殺意技傷害高

開左隻天香等開ser

一個月無幾千走唔甩
注定做休閒玩家啦

巴打有玩國服 要咁重課?
咁激的話我都係做休閒玩家啦

同路人呀!
我係諗住補 應該實有人組呀嘛

就咁望都覺得勁...
不過似乎少D人討論太白?

唔會 太白 真武 人口基數一定係最多

神威應該都唔錯?
我有人講神威 同 真武 差唔多

我都推一推
BTW 我應該入寒江
雙馬尾萬歲

係喎 唔講都唔記得
四大幫大家會入咩?

水龍淫

水龍淫...你使我諗起 水龍敬
不過只npc外表，真係寒江吸引d

叫我玩的FD佢係入寒江
我基本上冇得選
不過4個得1選女，而且雙馬尾，都好對我胃口又真

想問下得米兄
入左同一個盟 除左可以入同一個公會，重有咩福利或者特別野呀?

仲有兩日

倒數倒數
剛過12點，嚴格黎講得返1日

同一盟同公會 算係分4方勢力互鬥

帝王州 件紅色衫好靚 , 同埋係大陸服都入過寒江同水龍吟

其實係好多時都會PVP

劈佢老母

淨係講聽朝開
仲未有確實時間

我剛剛上官網都唔見有時間
不過我估應該中午12點掛?

BTW
我頭先google見到人地捏面的樣 超級搞笑!
分享下

屌 記得幫朋友搞 但自己嗰個就唔撚記得

你指搞咩？
創角色?

岩岩出左公告啦
聽日10點開SER

事前預約好友邀請

留一留名
冇玩封測

開個新帳號重新預約過

今日12點已經停咗

哎呀...咁都冇辦法了
只好搶左你朋友個號啦

有冇巴打會開幫

我諗得米會開

上網睇 真武又好似唔錯 太白定真武好呢

老老77
兩隻人我封測都未玩過，睇人講就2隻都勁
睇官方介紹 太白就比較敏捷 真武就控制人2項比較高咁

神刀係咪PVP唔勁？

認真mode
d人話丐幫pvp向，但我未試過...有錯勿屌

準備狗衝

玩緊 留名

無預約家下有無得玩

同問，無預約而家係咪無得玩，咁啱路過見到隻Game

有，我玩緊

今晚收工Down Game

照樣可玩
開左服嫁啦

天香係咪即係補師?

感謝，而家睇緊有無邊個門派偏向係坦

玩緊既巴打報告可多唔多人玩

新手入去都好唔少人喎

冇錯
想玩補就開隻天香啦

整女女份面好難整
開人都要搞返幾粒鐘

周街都太白

我開隻天香都搞左成個鐘...

成街天香

係咪冇商城依家

有冇人知邊到可以睇自己有咩技

冇野了

請問有幾個ser?
大家玩邊個

暫時係一個ser 冇分

有冇開幫派?

點解我打字亂碼

隨機入左萬里友 屌

我都係

咦...
我冇野喎，我係打速成的
你地用咩?

應該入咩? 水龍吟?
有咩分別

試下得唔得

入左帝王

有得揀都入錯

我重係度慢慢磨...未去到選盟個度

先31lv就冇主線任做 要我升40 會唔會爭太遠

仲諗住運氣入水龍淫 拎埋點

做日任

入錯左可以離開
不過要等一星期先可以入其他

有冇巴打玩天香可以教教我
我用緊2.5D個操作 點樣先可以揀一個人黎補?
除咗禁alt再用mouse click隊友name list揀人

有short cut
唔記得ctrl 定 alt 12345 揀隊友

搵到了 shift

頂 我好負累
錢王又搵唔到位企
打副本又係咁死

玩左真武 d連技型撚到

入邊個國家

點解好似打怪扣血laglag地

銀兩係點打番黎

有冇連登幫派

刷左勁耐終於刷到寒江城

準備玩太白,是咪DPS最高,玩RPG DPS高先爽

唔係好明副本次數點計
係咪打晒十次 我仲可以痴人入去打 但打完冇裝拎?
咁經點計? 係計殺怪經? 即係我今日殺怪經quota爆咗就入去都晒時間?

TG谷:

入面有團

有冇神刀巴打

神刀在此

點解我裝完開game係咁話我要更新顯示卡，但已經最新

有人話4大盟都入過，會有成就
可以最後先入自己心儀果個

認真睇過下d畫面都幾差下
職業宣傳片仲要lag

佢正常畫面唔差
但啲過場動畫

唔俾skip

有冇神威巴打

淨係識1,1,2 連招，有冇好招用

天香路過
我連都未識連呀

有冇巴打可以俾意見玩五毒好定唐門

睇自己頭 不過手殘玩唐門會玩到唔想玩落去

Thx！巴打

我玩槍 請問係咪有連技 有無List睇睇

唐門脆又風箏
手殘應該gg
我玩天香都手殘殘地...

入咩盟好

寒江城!
強推雙馬尾

我想拎成就
入左水龍淫又離
打算最後入帝王或者寒江

太白狗開心遊玩中

太白屬於易控?
分享下 我屬於手殘黨榮譽會員

唐門撚個傀儡幾過癮 利申7lv

唐門都唔易控
自問手殘搞佢唔掂...

有無人推薦玩咩身份好 新手一頭霧水

多一招解控技 不過容易比神威秒

我就玩遊俠 挖寶拎去賣

講易唔易控我覺得幾易

玩到48 棄棄地GAME

賺到錢嗎？

挖到上中下級標就ok好賺 2日賺到35銀両以我呢啲新手黎講我認為ok架啦

有冇人同我一樣因為國際版介面登入唔到

我都未玩到呢d野

其實我都係摸索緊

唐門 身份揀咩好?
鏢師 > 遊俠 > 殺手
文士 > 殺手 > 鏢師 / 遊俠
定係其他組合會好啲?

除咗第2, 3身份要多啲exp之外, 前後有無其他影響?

唐門真係唔知

點解, 好好玩喎

修為拎哂黎升經脈有無問題

我而家都係咁 完全唔夠用

以前大陸ser玩過真武
而家轉玩神威 好缺aoe清怪能力 見人地清怪又大範圍又高傷 有d後悔

但已經升高左 要重玩真係不了

殺手好正

猛虎破 +伏龍槍+烈風槍+疾風槍+斷龍槍
我係咁樣連 不過仲未有背水招技 有埋就不得了
神威pvp好勁

心法要幾時先開始整

我昨日先第一次做護鏢

剛睇到公告，下星期一開商城，但只開2日
另外儲值有野送

儲值系統開放後，在活動期間2018/11/09 09:00~2018/11/11 23:59 首次儲值任意N Point將可獲得800綁定點券。

同時商城試賣活動將於2018年11月12日10:00開啟至2018年11月14日08:59結束，每日將限量上架販售指定服裝，並有全服限量五折優惠商品。後續商城新增服飾和道具將於官網上方→【新消息】→【商城更新】展出，請少俠務必留意最新商品消息。

希望唔好變成課金game啦

我下一個身份都係想做鏢C

丐幫

佢寫幾多都得
等我儲8蚊的MYCARD拎佢800點券先

未玩過, 有咩要注意

server皮已收
屌你玩天香搞到而家見聞啲王都唔夠打

你幾lv?
唔知係咪玩得少呢種game
第一次覺得補師咁on9
要轉換先補到
補得又唔打得
打得又唔補得
仲要換一下要企定定等5秒

神威當呂布咁用，型到爆

65
轉換都冇乜問題 反而打副本攞正牌行行企企hea幾爽皮
同埋我玩其他game 啲補師又補得又打得應該會太屈?
但唔知係咪淨係天香係咁
一半技放咗去補血到 搞到攻擊技好少
成日放完一套連技就要等幾秒CD捱打
見聞王都打唔嬴好撚sad

啲人話天香打架好勁 係咪你冇睇到啲技點用先有最高攻果啲野呀？

btw 我突然想玩丐幫 但係我太白難得跟得上到第一梯隊
有冇巴打比比意見

其實我到而家都唔知啲點卷有咩用

注意過場動畫 好垃圾

咁快玩到咁高
其他GAME補師不嬲攻擊技都會少好多
但起碼自己單機個陣都可以自救先
同埋起碼個副本都做到D野
而家就係成日行行企企搞到唔好意思要人D野

天香好忙喎
無論打mode 定補mode

可能我廢
岩岩先開始入副本
D人打得勁快
跟住補又唔洗補好多
係大技佢地避唔到我先要補幾下
但換左打MODE又補唔切佢地

我玩到而家都係hea下hea下過日晨
佢地識避招既話扣又扣唔多
唔識避個啲都俾人秒咗 唔使補

動畫真心差
其他畫面我覺得OK
注意的話...睇下自己想玩咩
我而家玩天香有少少捉虫感覺 因為睇住隊友打 自己一呼係度補only

點解我試過組隊
隊友隻天香係攻擊mode 但都可以補血嘅?

講到大作乜柒乜柒咁, 入到去玩, D動作生硬到好似玩緊十鳩幾年前D Online game咁
玩撚咗一陣就DEL咗, 支那出品果然係支那出品

天香有一招技可以補自己同最少血嘅人
但係得一千零一招咁大把...

而家係咪完咗維護, 我"執行" 個時 見到個 sky.exe had crashed and will be closed.

太白配咩身分好

標C 遊俠 殺手 (應該係)

四盟係咪亂選一個就可以?影響D咩?我太白

殺手

個人覺得標C 遊俠最配太白

啲畫質 琴晚玩左陣
不了不了 2018 頂唔順

而家66lv
表示好迷茫 完全唔知做咩好

做見聞

而家差唔多清哂了
同埋點解我打論劍成日輸

因為商城未開

接左個暗殺令 但條友入左獄係咪代表冇機會

係 無影響 睇你有無心水幫會想入
我地就水龍吟 因為要同盟先入到同一個幫
但暫時無位 可能要排一排隊

D囡囡OK WO

係 所以入獄個啲無人接

點券應該係買野時有D限制
例如只可以買部份拍定野?
唔肯定，真係開左先知

問題係我都唔知可以買啲咩

我諗應該係分開
因為"綁定"

好難揀 神刀同真武揀唔到玩邊隻好

神刀

神刀高輸出pve勁但pvp一般
真武控技多 打群P同PVP都勁
比我既會玩真武 我自己就玩神威

神刀pvp的確唔算廢，但又唔算勁

但真武pvp你確定真係勁(後期) ？
同我聽既有d出入咁。。。

冇錯，肯定有限制嫁啦
問題佢個商城未出唔知限D咩
我自己估，就係只可以買部份指家項目野啦

點解仲要咁ON9分係唔係綁定

我覺得真武唔錯 其實都睇你中意玩咩

係囉，個個都係到問咩門派好
自己覺得邊個型d咪玩邊個囉

耍太極 定係 做浪子

唔洗咩勁唔勁啦
都要有心玩先得,冇心玩又係好快換其他職
所以真係睇你心水

睇機師姐 我垃圾到未贏過 玩太白

我都係太白 論劍淨係贏過一場

點卷即係課金既點數
綁定點卷就係多數驚送比你
綁定點卷買到既野相對比較小

都係時裝 坐騎 寵物 唔知佢出唔出禮包

做咗啲乜先會入獄
入獄係真係冇得玩?

好似係殺人有仇恨值, 過左某個數而又被其他人殺死時就會入獄
利申: 未殺過人

我都見過有d game係咁設定
儲值嘅元寶就大晒，咩都買到
送比你個d就係差少少
某程度上可以更大吸引你課金

我都想知...
定係一段時間隻人唔玩得?.?

想問下37lv開始點升最快

想問下之前封測升到60lv送個套時裝係點拎?

而家已經正式公測玩得?

都開始左四日

7仔都得
不過如果之後課得多
都係去
8591 , 288 , 恒信 等等呢d會平d

睇啲劇情都幾好笑
燕南天條仆街又遲到搞到姓孔果條友死
追果條女點知又唔夠輕功好
最後重要攞尾彩話返黎同傅紅雪比武唔關輕功事

我之前2000FUN買開
8591個D會平D?

鍾意槍，但神威把大弓喺背脊好樣衰

神刀好浪子，但有d時裝有斗笠，太白試著好有型
好難揀，三個都開咗玩完新手任

大家會點揀

時裝個d可以配搭
唔鐘意斗笠抆左個頭就ok

響英國play唔play到?

我就係鍾意個斗笠，太白著好劍客feel
神威有冇得收埋把弓，淨係帶槍
神刀又好浪子feel
3隻都玩會唔會好曬時間
要揀一隻大家會點揀

冇睇主線劇情
但見聞都有啲會睇
離堂主好型

應該冇問題
又唔會封IP嘅

block咗ip

有無幫會

我明明係香港 但話我國際版介面 唔比我登入 用撚埋vpn 都冇撚用

會唔會係漏左file 試下重新裝過

以5000點為例
2kf $1250
8591 頭一張係$960 , 之後就$1124
288 , 恒信 呢類就全部$1124

我反而覺得葉某先型
因為佢同我一樣命犯天煞孤星

誰應帝王，係型既

但我鍾情沉默寡言既傅紅雪

【水龍吟港澳幫派】- 上邪 誠招對武俠戰鬥有一腔熱忱的港澳玩家加入我們。

有無幫會? 我揀左帝王洲 好似無咩幫會係帝王洲
BTW, 有無人一齊玩, 搵唔到人打話本

長知識
以後買點可以平D了

估唔到而家都重會玩封IP呢家野...
好土老

呢隻game劇情如何?
有冇劍三果種level

重新裝左十幾次

你睇返你windows的地區設定個度?

隻GAME其實都6 7年前 點解咁多人以為佢新GAME 又話動畫廢又剩
果個年代算係咁

好多代工頂爛市

以當時強國既技術，整到呢個程度都收貨

基本上可以試晒既都試左
地區我玩開台服驚 一早轉左繁體 台灣（有再三睇過都係

試埋用朋友sd比我既appdata都係唔得

試下用Locale Emulatora開game

忍過仙劍之後 乜動畫都唔太差

仙劍的仍然停留係1....
之後玩過都唔得，由算

都試過 所有轉地區既方法試過晒，用埋朋友既nexon file 都試埋 我唔係未試過

利申：封測玩個時冇事

有無試下更新win 10

封測冇事...咁似乎真係要SEND信問客服了?

Sd 左三封啦 都係啲已轉交跟進

依樣反而冇

問題就係過左6 7年
仲收乜鬼貨
理撚得佢當年勁到曉飛呀

真係咩都試下吧
官方回野慢又係死...

LM 未玩過 有興趣

頭先登入第一次要排隊
排左4分鐘左右

獵戶身份感覺真係好複雜

我係覺得所有身份野都好複雜

我自己d fd 揀左鏢車佬捕快果d 睇落都ok 而且有錢執
岩先用弓箭打獵真係想轉身份

點解有代理夠薑接黎做?

其實好多身份我都好想試下玩

錢多, 又無咩競爭對手
以前一個月都可以最少都有成2~3隻新既憝拉驚出
而家, 一年都唔知有無一隻新既憝拉驚
所以有咩好怕

要型就簡太白 劍客 玩時裝
神威係衰後面掛住把弓
我自己就玩神威

商城開左，有冇人報告下

大輕功好型又飛得遠

頭先終於拎左大輕功啦
超爽，直得好似係度飛一樣

商城開左啦
CAP張圖比大家望望先~

神威武器得槍好窄，軍旅咩關刀/戟/蛇矛都冇

碓一想買靜係個廿四格包

丐幫個大輕功=酒駕

送800點卷根本玩9你

有冇巴打講下課金換點券個比例係點樣
要咁多點券先買到一個時裝

果時官方咁講我仲而為好多
中伏了

我都係神威，把弓真係好樣衰
但開多咗個太白

有無人WIN10速成有問題?
會變咗其他字

幾萬點卷先買到

連登有冇公會加入下？

玩陸服果陣都係，靠送ge點券係無可能買到時裝的，一係就靠每日活躍度慢慢儲點。 算啦…外觀姐，唔太難睇就ok，寧願買24格包好過

時裝邊係普通人玩㗎

800點券對比起黎真係好少......

比例可以睇圖
其實又未至於好好貴，不過點券睇落下下都過萬有D嚇人姐...
售價個度的N 係台幣黎，即係MYCARD點個面額

其實重有個消費獎
我覺得呢度D野重吸引，話晒可以可到戰力...

我玩主線 升到67lv 唔知自己做緊咩

想玩
但唔知點解個nexon loading完左就消失咩都冇
重裝 關防火防毒咩都試左都係唔得
差在未搵到方法免費升win10
有沒同情況

入咗個中二公會
俾人劫標要吹雞斬返人地成個公會 做乜鳩

打機要有既樂趣黎

都可以話係樂趣之一黎嘅

dl緊黎玩, 有冇話巴打們集中玩邊個ser?

得一個服

試下每開一次game就關一個常駐既程式
可能有希望

我自己玩某d game都試過你呢個情況

相容性 window 7

唔係咩叫 江湖仇殺 劈佢老母

劈佢全家

天刀江湖味咁重
係要有返d仇恨值先會長玩長有活人

巴閉 英雄主義 疊馬
唔鍾意你我可以郁你

頻道成日見到有人
買兇殺人

咁個d都係比人殺左，但復仇又唔夠抽
就要買兇殺人

出得黎行 預左要還
這就是江湖

40副都仲係長期freeride 既時間已經50lv 左，咁應唔應該打40 刷返d 武先

常駐程式即是例如哪些?
防毒防火我都試過了
之前有人話Teamviewer, 但依個我唔係常駐 所以又沒影響 ~__~

相容性我都試過了, 仲有USER完全控制, 管理員開啟都試過晒

好煩 個FRD玩得好開心我連入都入唔到
第一次遇到連啟動器都開唔到既GAME

我試過因為一個音效程式令我入唔到game
一關左就入到game

紅圈個堆常駐程式

我玩個時平均FPS有60,但一開某D介面會窒左一下(好明顯)，大家有無試過咁？

連五級畫畫都免費
頂爛市既仆街

我係天香
應該冇咁易得罪人掛

國際版介面個問題有辨法解決未
垃圾官方好似完全無諗過解決
都成個禮拜

間中會

呢度會唔會巴打想要的答案?

其實官方真係有做野
官方it部試過用teamview一對一幫某位巴打搞呢個問題
可惜最後都仲係玩唔到

可以關既都關晒 都係唔得

有冇人知點解丐幫同人比武冇得開飲血技同龍吟三破

有冇新手巴打一齊玩

玩左兩日 好多野唔明

第一日玩 咩都唔識

新手天香

Yes 就係我
我唔知行乜野衰運

發覺自己玩每一隻武俠game都係用長槍，然後又好想開單手劍做劍客
有冇人同我一樣

想問下呢度有冇巴絲課咗金
買咗個馬具明明寫住有送雙人琉咩扣
點知搵極都唔見佢送咗去邊
仲諗住同老公玩雙騎
去官網問又未覆

this is....

我有買個鞍同隻黑馬但無你果個問題
BTW 想買既巴絲建議大家用金買 唔好用點卷
用金買仲平過用點卷 見拍賣行隻黑馬賣緊2百幾金
每日跑足高級安全鏢都可以買到 唔洗課金

同埋每星期六記得要運天下鏢 可以運三次 每次要用4支高級鏢旗 運一次有70-80金左右 運三次有二百幾金 所以記得準備12支旗

係一次用12支 同埋有機會出兩倍同三倍紅貨先有咁多 正常一次12支旗得百幾金

係 有既可以用多啲

有無神威撚

我意凌雲

我

有冇人入左萬里殺
我日日同班朋友入萬里殺盟地殺人
覺得萬里殺好撚少人好慘

我帝王洲 早兩日見到有人入我地盟地挑葉知秋機 跟住被人秒左

我都係帝王洲 你咩幫

維護完有冇國際版介面既巴打入到？

都係唔得 佢維護只係更新商城
根本都無郁過nexon個程式

請問PVE 有咩可以同fd 一齊玩？
係咪得話本？

又可以等下啦

身分日常
捕快，遊俠之類

玩落都算ok

姐係巴打你買完後
個身上係有個琉金雙行扣同馬具兩樣嘢？

我買完淨係得個馬具，冇個扣

del jor game, 見到個商城不開胃了

商城都係賣外觀+馬之類，並無非常破壞遊戲平衡ge道具wo....我個人覺得ok，之前玩陸服都係零課金，一樣玩得來。

佢今日更新左 你睇下個禮包先

買2個禮包 = 即刻有悲回風+淬毒 仲要千幾萬修為

陸服都係呢d姐

好撚難控制
又要㩒1234QWER又要行黎行去又要避技
仲要玩唐門
點玩
隻手應該點擺先撚得掂

我係set㩒兩下方向嚟閃技
shift+方向啲手指真係會打click

原來有d咁既事，Anyway 我點都唔課金，反正悲回風+淬毒都係用時間打得到返來既野，我又PVE 多。

點解有人可以咁快有金賣

客服覆左我了 11月28號先有啟動器修復檔出黎 到時先可以玩

我太白47級打怪唔係好大力 正常?

話本黎講，太白輸出真係一般

咁pvp呢?

狗，狗到仆街

乜可以set 㩒兩下閃避？
返去揾下先

告辭劍法

我太白依家升到69
係升o既過程一直都有諗不如開過隻神刀/神威算

我都想開過隻神刀/真武 見我fd武毒清怪快太白好多

正毒

我反而諗緊轉唔轉去太白
個團隊無太白打唔到80副

你玩緊咩門派?

神威還好，坦得打得
pvp / pve 兩樣都都唔差，夠哂硬

但係神刀就諗清楚先，真係有愛先好玩
pve玻璃大炮，但一定有人組
pvp黎講，打邊個門派都只屬於不過不失
最多對某兩-三個門派有少許優勢，係少許

如果對上五毒 / 唐門
暫時都得隨緣打法，國服d老手都係呢個講法

我自己就係玩神刀，因為愛
同丐幫就黎可以稱兄道弟

太白係咪要後期先勁

其實齊哂技，隻揪又有返正常水平既技術
已經可以打贏好多人
太白成名絕技 告辭劍法

唉，屌，我知啦
我完全俾佢馬具嗰段文字誤導咗囉
加上原來佢商城今日先出個琉金扣

成件事好撚on9

佢個客服仲要串串貢
係咁叫你自己體驗
個客服唔解決玩家問題？做乜9？

請開商城隻永久白馬105000卷要幾hkd?

神刀PVP 唔勁咩?

有無巴打會去見面會
好似見無乜人講

天香玩咩身份好？

有無玩神威既巴打，究竟應該點樣連技

pvp 而家呢個版本都仲算好d
後期既版本會變成下水刀，即係現在國服既版本，被各種吊打

又未去到無得打，只係對任何門派都無咩大優勢
唯一優點就真係高輸出囉，始於都係玻璃大炮

後期版本劈得最明顯就應該係太白(但都係好勁) ，五毒，神刀

You are attempting to access from outside of our service area.
搞左我成粒鍾係咪即係唔洗玩
好耐冇玩online game諗住玩下
點知整極都唔得ON撚9

揀2.5d 定天涯明月mode好？
剛開始 用五毒
呢隻去到中後有無前途

各位大俠會點升攻力/戰力？
是咪搞心法經脈就夠
小弟唔識搞，搞到6x lv啲戰力同目標差成千

唔怪得d大陸仔話神威係親生仔

咁如果我淨係玩pve(應該)係咪揀神威好d?依家太白輸出又唔係坦又唔係

新手一問 想問儲值係用台灣mycard定香港mycard 定兩樣都得？個70禮包好吸引

天魁幣係咪換鏢旗洛陽鏟呢d 身份消耗品比較好? 我記得陸服可以用天魁幣換靈玉再換高階裝，但似乎台服無。台服靈玉似乎淨係打副本會跌

一樣都得

你識唔識刷十字槍先 十字槍係神威基本連技
識十字槍鳩刷基本可以屌打好多新手

唔識，岩岩50lv

開通晒啲經脈先再慢慢點同一個位
心法都要升 同埋得閒打下論劍拎幣換神兵天工整T1裝

兩樣都得 8591而家有7.5折點買

新手留名
想問下我事前拎左係一個角色入面, 可唔可以傳去另一個角色到???( 姐係有冇類似共通倉庫果D野)

聽聞lv80話本會需要太白

你可以上巴哈睇 有篇文係教神威連技 唔識既可以加好友教下你

見到8591冇晒香港版MYCARD 貨
如果買台灣, 係咪都可以照儲落去???
係咪如果我唔想一次過儲埋落呢隻GAME到, 可以開一個MY CARD ACCOUNT
之後儲落去, 係GAME入面課金可以再簡登入MYCARD黎扣數?
諗緊好唔好課張5000 旁下身

MYCARD ACCOUNT儲點慢慢扣呢個我就唔知
台灣同香港mycard都得 我自己都買左張5000

岩岩睇官網望到, 好似可以簡會員扣點, 姐係應該可以儲定入去再慢慢扣

另外想問下 丐幫呢個職業 定位係咩??
會唔會係D人見人憎(冇輸出/冇控場)既門派黎, 襯而家20LV 仲番得切轉頭

想問下神刀點連技
D招用落唔係好順

丐幫唔太清楚 陸服就講後期丐幫pve話本無人組
我神威打到上快劍有遇過識玩既丐幫 pvp都唔差但係要識玩同技術好先勁
我對丐幫一啲都睇唔上眼
不過都係果句啦 簡自己中意既職業 同手感岩自己就最好

師兄姐係去香港8591買完去7仔俾錢再上傳俾佢？等得耐唔耐？

你傳完張相佢就會打電話比你 10分鐘都唔洗

師兄知唔知點解點解明明同一張，兩張價錢會係幾分鐘突然唔同左價錢

因為係買既第一張先有75折

我而家連招係
踏破->笑紅塵->鷹擊長空->斷中洗->狂風刀->斬血海

睇片研究下

唔該哂

有無人玩唐門？
好似係超技術流先玩得掂

依家先20幾
天香好似打得好慢
成日打半日先打完堆怪

我去左杭州之後,搵唔到點返門派個地方(五毒)

揾車夫返 北邊城門

可唔可以用個要cd1x分鐘招技直接飛返去

可以

五毒個地點叫咩名,我搵唔到 THX

有無玩天香既高手?

低手都有...
要唔要

招人5連刷75挑戰

除左日常任 仲有冇好多經既任?

我都係咁 客服答我28號會有啟動器更新 會修正返

依隻game打怪有無得lock 住個視角
定一定要自己瞄

我而家一直都係用動作模式控
方向係要自己調，不過lock左敵人出招都係會向返佢

搵到一個自己岩用的模式最緊要

照殺啦 乜都唔識玩..

想問咩先

招我意凌雲得半粒鐘

你要去信箱拎番

我第一次玩天香
見人有咩奶香 輸出香 鋼板香
有咩分別?

係wor

啲咩心脈心法完全唔知點搞
我全部鳩禁點算

有無人同我一樣隻game更新完滑鼠既靈敏度唔同左

封測60lv送個套時裝同之前幅圖唔同既

2XLV 有冇人一齊

到底會唔會抽到寒江城..........
抽左4X MIN都仲未出

有冇人可教太白經脈心法果D點樣點?

是但入啦反正可以再轉

建議你放棄 開SER第一日有人抽左2粒鍾都未抽到 唔知而家咩情況

我玩唐門 PVE幾輕鬆 PVP

今日拓荒挑戰神武門 打到想死 好Q難 都唔知團本會係咩地獄

依啲有咩用？

盟會黎 會比4個盟會你簡

隨機抽一個 俾你
同意加入 送點數同稱號
Btw 我就隨心亂揀

綁定點卷 但除非你係入冇咁多人既盟 如果唔係抽到下年

邊個盟有香港公會

寒江唔易抽，應該因為多人啦
我開ser第2日夜晚抽，都抽左半個幾鐘

有冇人nexon變左英文

之前有人提過
要去WINDOWS度設計返地區語言去中文台灣

試過 都係唔得

我之前望過官網公告都係咁搞...
BTW WIN10度有2個位設定呢D，係咪都整晒?

其他之後轉都好事
入過晒4個有成就嘛

岩岩DL 多唔多台妹玩

唔洗試 我試到炆 客服話最快28號有修正檔

1級助戰個堆係咪全部外掛狗黎?
好撚煩 係咁彈出黎

以我所知 水龍吟有一個

冇錯 寒江有1個大盟 4個幫會 4百幾條友

呢隻game係冇跌死呢樣野 好撚痴線

玩咩ser?

舊ser 紛雪紅雪另一個

人在天涯

一堆外掛仲開多個ser

就係因為多外掛 玩家入唔到所以開新SER

應該死城一個 得堆工作室

入左寒江

諗緊過唔過新ser玩

有無公會入

有無天香高手教下點玩?

新手上路 求幫會 lm

點解要過?

以為紛雪係舊SER 玩左2粒鐘先知 原來係新

入咗帝王州 有無幫派收留我Lv72天香

大圍都係水龍

72就轉盟啦

怕舊ser冇新血

我想問嗰啲pve裝備即係點?

同人pvp 唔著得？

著得,不過PVP裝有減傷 功力=PVP 戰力=PVE

唔會 大把新手 隻GAME開左兩個禮拜唔夠 會有幾多真係老手呀

你驚2ser 人流少仲好

屌我升到81岩岩先知招飛燕開無痕先會變aoe 5劍會加傷
唔怪得話本輸出好似唔夠其他太白高

水龍係咪有香港幫派?

諗住過檔

隻game先開得個一個星期 放心啦實有新手
同埋升都升好快

打挑戰血衣樓真係咪跟野團
屌你老母打成個幾鐘 真係慘過返工

Win10好lag 有無得搞架其實
Lag到玩唔到

做主任打怪個陣，遇過d人行近佢就會邀你入隊，行遠咗少少就會踢你出隊，之後行近佢又會再邀你入隊。
成件事好自動化咁，個d人係咪用緊外掛？

係 全部工作室外掛account
冇野做就開紅斬撚晒佢地

有無人幫幫手

我win10無事

有

想問有無巴打 有課金 因為想係8591買 TW MYCARD平好多 想問用唔用到?

係咪唔會有啲職係特別屈同特別弱, 想玩刀

玩
無咩特別弱既職

刀好似行得慢過真武咁嘅

我打血衣樓招街人 然後一齊拓荒拓到神武門都過埋

建議你同幣商買,過數/入數就得 8591收手續費,夾埋仲貴過起7仔買

唔該巴打 因為我見到8591 做緊75折收左手續費都平出面2百 $1005
但係我想問係咪都係一樣用到?

用到 不過你要有AC

THX 巴打

點樣先拎到銀兩

巴打們覺得好冇玩? 又要打ps4 好busy

買幣,天下標,用身份黎整野賣(代工/挖寶/運鏢 etc..)

天下標係咪全部人都可以做

論劍比丐幫打到on9

好隊友難搵呀
拓荒都算 啲人又冇耐性
打幾次打唔嬴就離隊
屌你得返4條友打挑戰

有冇香港聯盟入

定係幫派?

尋日先開始玩
岩岩好無哂啲迎新禮物

61LV後用高級鏢旗,唔夠61用中級,隊長要係鏢師,成員個個都玩得

所以招人就真係要講到明拓荒同埋要有耐性
挑戰一入本就扣次數 好伏

請問mycard點數同gm 幾比幾

申請列已滿

我74天香

個人喜好
pvp , 野外隻揪 就夠爽

ps4呢排我都買左4隻game, 全部未爆機
暫時都放低哂，去玩天刀

1mycard=35點卷

我都覺會爽好多 平時有啲閃武好吸引 依隻好似冇?

傳統武俠+真實風格 掛
你睇佢無得簡髮色，都應該係想盡量保持某程度既真實

陸版十大高手D武器全部閃 但台服唔知幾時先有呢D野

係想俾你課髮色

真實

挑戰打野團真係eq訓練
啲on9死完又死 救完又救
隻隻王都打少一兩個
咁我使撚組你地咩
話自己識玩但又連有咩技都唔知

都係得黑白紅
好彩佢無對翼，見到就想嘔

個啲話會玩再來都係騙案黎
仆你個街入到去全部唔識玩 功課又唔做 輸出又低
我天香得一招攻擊技都可以打到同佢差唔多傷

點先有高級鏢旗 得d初級鏢

交易所,天魁幣換

我建議D人入組之後你再問清楚佢識唔識打 打過幾多次

我係咁做 冇出現過你講嗰類人

班人打完普通就當自己識打
打郡王府連招箭雨都唔識避
打血衣樓又鳩拎屬性 拎住啲毒周街撞

見佢玩到雞手鴨腳

巴打去discord 留言 比資料

水龍吟 上邪 歡迎各位巴絲打 加入我地 但幫派位置有限，要到discord 留一留資料，我地會keep住清d唔活躍既玩家，盡快比位你地。平日7-8點前，周六日on到game既，優先，因為之後掠奪戰盟會戰同好多活動都係集中係呢段時間。

其實我當RPG咁玩得唔得

岩岩down左黎玩 我32吋4k mon 隻game最高解像度得2560x1600 我揀埋高配畫質玩落覺得隻game濛濛地係咪正常? 有冇其他設定set?

應該無

打挑戰鏖戰比條on9太白搶撚左澤蘭頭

打咗五場先得一鋪出澤蘭

越遲玩越有著數
又有追級任 拎埋分分鐘反超一開服就玩既人
又可以搵師父

唔知幫唔幫到你
我2K MON 感覺都係無咩大分別

隻game封外國ip?

係

大家係玩Ser幾？

搵師父有咩著數

呢隻驚如果一日玩得個零鐘有冇得玩？ 比如釣下魚掛下打坐修練都升到呢咁

返工太忙但係又想搵隻驚長玩有啲寄托，手機驚又太垃圾

用vpn許番香港就玩到 我係咁做 但190ping

thanks 陣暑試下

難d

傳功

休閒驚 無問題
不過單機玩 好快悶

利申 已經想棄

論劍，野外隻揪就無咁悶

岩岩試左了 如果用方法二入到game d技同d字會勁細隻但畫面真係靚左好多 如果用方法一set到落100%效果同方法二一樣咁細 我以家兩者取平衡set 150%算 本身我係175%

可以,但就最好唔好入咩大幫會 因為佢地會要求你星期六日夜晚打活動

2%

我試過轉返1980x1080
再睇下同2560X1440有咩分別

但我隻狗眼除左分到介面大細之外就分唔出其他分別

今晚再試真d先

仲要日日做委託 之前入醉字頭 真係返工咁

我岩岩試過都覺得冇分別

4k個介面又真係細過龍
2k岩岩好

1440p其實只係2k 2160p先係4k
隻game其實冇得比你set 4k
其實gm有個方法解決既 就係提升ui縮放比率個上限比人較到200% 以家最盡得100% 咁到時4k mon入game set 2k解像然後較大ui縮放率畫面就唔會濛

gm個到有得較ui縮放？
設定得100%

可能我講得1999 我意思係叫gm更新隻game 將ui縮放上限由以家100%提升至120-200%

由希望打落去失望

而家委託係交材料 遊俠可以挖到 亦都可以用錢買到 每日做10個其實還可以

陸服有 可以較到好大 而家台服得100 個對話頻睇到眼殘

但好似係得國伏獨家有得較？
韓服有無得較呢

呢度有冇其他香港幫派收人？
唔想咁chur，始終要平時要番工番學，福利多唔多我無所謂
利申神威81lv

chur得濟，活動時間唔係下下on到

巴哈度睇到好似話國服有 其實唔係未難事黎係唔知點解台服咁反其道而行竟然比人較低(最低80%)而唔係比人較高 除非你個mon13吋啦如果唔係呢個年代邊有人會較低ui縮放

有冇個分會係休閒版

有師父傳功升快快快

實有，我自己都係入左個休閒公會
不過就台灣人比較多，得幾個香港人

其實都唔係好chur姐
都係一日交十個幫任咁

我自己好多活動都on唔到
d主要活動時間大部分都係我既返工時間

你可以去幫派列表睇下簡介有冇寫明香港公會之類? 我記得世界頻有人招過 但唔記得名

想買隻AC 算

新手DL 緊 有無邊個門派易上手

神刀 太白 天香

唔該巴打

貴族
但係寒江城嫁喎

天香係補師，理論上實有人組
但係天香用補血技要切換嫁喎
切換左模式，就冇晒攻擊技，得補血技
相反一樣，有攻擊技時就冇補血...
所以換左補血MODE 就只係補血冇得打

咁無嘢了, 我水龍吟

GAME都入唔到 痴撚線
要等幾百人

想入會係咪要入TG搵人

做乜ser2爆過ser1咁多

新手驚玩ser1追唔到掛
但其實升lv升得好快

點解我電腦down左落嚟係英文介面
仲要冇得download
語言冇中文揀 想轉都轉唔到

台灣MYCARD同香港一樣?

比例上一樣

有無陸服老pat pat係到？
之前未有台服 係陸服課左幾千蚊 唔捨得轉台服

重點係台服竟然唔出少女體形

新手 岩岩玩左幾個鐘 留名

怕遲入追唔到，D人入晒SER2
可能係

80本 同班友打根本唔唔得

玩左一陣 隻GAME 重課?>

留名 down緊睇下有無天龍八部feel

想問下個角色資料係咪唔可以轉移到第二個server

你入咗拓荒團?
我拓荒打咗6個鐘打到11點半重置最後都係打唔嬴最尾個隻

新手天香留名
可以一齊打下副本

人在寒江城

邊個黎架...我先第三日玩 無啦啦俾人屌

上次佢都係咁同我講....懷疑佢on9...

Oh shit 原來係痴線佬

Diu,no chinese

有冇老手教路
天香 淨打pve
有冇課金需要？
淨買80禮包夠唔夠

夠晒,買一本紫心法已經夠玩
如果想慳D 80都可以唔洗買 唔係團團都會要求奶香戰力

d台仔真係好on9 同一件裝拎3次

換拜月冰心?

Yes

但我覺得換殺菩提先都唔錯 無血量 80本中毒跟本捱唔到 所以最好兩本都有

50塊紫心法碎換到幾多本心法 係咪都係20塊一本？

紫色50換1 藍20換1

唔怪得佢80包送50塊
我仲諗緊20塊換一本 換完兩本仲突左10塊 咁零丁
果然冇咁好死

你邊到玩有190 ping 我又想試下

開咗神刀同神威玩
應該係我唔識玩，我玩神威輸出好似仲高過神刀

屌你台仔打副本真係一味狗衝就算
真係好似當補血可以一直補
死左又要屌

用到

玩神威要識刷十字槍

玩緊神刀
受唔受玩

神刀其實唔難
玻璃大炮

隻驚有冇丐幫揀?

有，但要有心理準備丐幫係pve少人組

呢隻同楚留香係咪差唔多

岩岩升上30
未留意技能

要睇下技能點配合先

話晒 天涯明月刀 同 楚留香
都係古龍野嘛

玩既野好似都差唔多

個人意見
唔係好必要，鐘意買衫另計
可以解任打錢返來玩都得

因為都係騰訊野

開咁多款jm9 等傻仔課金

隻game同返工無分別
每日都可以返門派打座升lv 係幾正

陸服果時打都無心機都係咁升上去

睇人攻略簡身份有加特定屬性 但我自己簡完唔係好覺有 佢亦冇介面話加左比你 咁係咪一簡就加左？定還是係要用修為去開通啲嘢先比你？

有冇寒江城幫派收人？

神刀點加心法經脈好
打pve 60Lv輸出仲低過人地45Lv丐幫

控制好怪 唔識形容

F4 可以轉操作，有3種
搵一隻比較適合自己嘅先

啲屬性係用身份歷練升先有

如果有得用手制就好

嘩...有冇得用手制真係未試過
3個mode我而家就用緊動作模式玩

有冇80本團 d台仔唔聽人講野既

楚留香網易 姐係逆水寒

陸服得 台服無試

係喎!
剛剛上網查一查，原來係網易
我記錯左

神刀pve有d廢
入唔到中路俾人拉打
切入到先有輸出

傻傻問一句，我修為成日唔夠...想問點拎到多D

有冇人知點解呢隻game啲畫質幾好 但點解potato computer都玩？

唐門係咪無人玩

偏向玩PVE岩唔岩

Btw, 達哥玩邊個server

我都想知

唐門
pvp pve都得，睇駕駛員

佢好似早要個星期已經有開台玩
所以應該係人在天涯

係咪都係用香港mycard ?

1點mycard=1n point?

其實玩邊個server 好 D

無所謂，2邊都一樣多人
唔洗怕新手追lv 難/比人屈lv
隻game升lv超快

人在天涯 佢一開就有玩

申左水龍個公會 想快D跟到隊打團本

有心玩的人

今日玩咗半日新server , 南宮彥
加我

人在天涯寒江城有冇連登公會入？

打神武打左4個鐘

玩太白 每日都淨係打主線
家下去到82係咪去刷副本拎心法??

極限挑戰兵器譜，幫派委托（頭十次四倍 每日）,幫派飲酒，財富限定商店，每週拜門派第一

課金,試煉,靈犀意,活動,見聞

少人玩黎講唐門算係其中一之

玩PVE唐門岩 簡單 PVP就屌出黎

有冇寒江城大佬有公會俾小弟入 神威 鏢師同遊俠

可惜而家論劍第一名個個就係唐門

都唔知幾多年老屎忽黎 下一隻唐門已經係30左右

押鏢任組隊係點做
點解上唔到鏢車

想問大家玩咩ser?有冇公會?

行埋部車到禁f

試試連左game再disconnect VPN，可以繼續玩到
我新加坡連返黎，煩忙時間用VPN 500+ping
disconnect完VPN得返50ping左右

ser 人在天涯

【水龍吟港澳幫派】- 上邪 誠招對武俠戰鬥有一腔熱忱的港澳玩家加入我們。

有沒神刀PVP高手教下我 比人屠到想Del 驚

thx
未搵到方法由萬里轉入水龍

新手隻乞衣得36lv
但係追完post，唔想後期玩單機
決定開過隻玩劍

建議睇多d片 ，練下連技

我用網上D人既連技 人地都走到 做唔到連實佢

其實唔難

小弟太撚廢 打咩門派都輸 淨係贏到神刀

除左內戰完全打唔贏 除左有時好多真係新手既

有冇玩緊新sev既幫？

你睇片要留意下d鷹揚訣，解控

如果人地未用 咁梗係走得甩

同埋我一埋身就比人控到死

呢隻驚pvp要知對面有咩技 嗰招有咩效果

雖然隻隻pvp都係咁

原來我神刀係有其他技冇放快捷鍵
輸出好咗啲

九陰真經PVP易好多

咁呢隻pvp技術含量都幾高既

Ching你自己係咪神刀

非也， 唐門

聽說唐門更難用

打多d, 睇多d先知應該幾時解控，幾時出手
就算講哂比你知點做，你都未必跟到
打打下就有自己一套

正所謂：所有高手都係被虐出黎

㩒唔到f
冇f個照示
係咪入左隊就得
定係要㩒其他野先

你打到想棄驚 我打到想換職

不過要接受自己廢而放棄唔岩我

呢排咁岩出左Bf5 所以走左去打仗

打機求開心 邊度好玩開心咪去邊度

玩呢個又唔係唔開心既 打到燥姐 自己本身時間唔算話好多 升lv又慢過人 又要比人屌打 搞到心灰意冷姐

睇黎都係時候花時間練下

點睇自己仲有幾多升lv

江湖既野 總係舞刀弄槍 打打下就叻

課金用途大唔大，有咩用

畫面最頂果行野有得睇 想清楚知個數就滑鼠指埋去

升lv靠奮起直追夠架啦 唔洗擔心

想快D練好D 屌打我個friend

呢個動力掂呀 希望佢唔係老屎忽

有一個係全Ser門派第一 一個算新手

全ser第一有錢就掂 你話論劍第一就冇計

隻驚有錢會勁既咩

kind of P2W , 棄驚趁早

有錢 功力高 咪做到門派第一

不過聽講功力1000差距都贏到

更新完D圖片抄晒.. 係咩料..?

變晒"替"圖

中學個陣已經知道有呢隻驚既存在
現在先出台服會唔會太落後

原來目前個版本 已經係神刀pvp最勁既版本
遲d跟番陸服進度 神刀再nerf多兩野 真係不敢想像

每7日可以轉一次盟會
去四盟信息個頁轉

你要高人幾班

所以我應該係高人地1000戰都輸個D

深有同感

D天氣好靚
用大輕功飛個陣成日禁printscreen

有冇人知80團本樂伶應該彈+外功定+內功嘅琴好?
未打過, 宜家想升身份能力

我dn nexon登入器但係變左國外版唔係台灣版 入面冇天刀
有冇人知點搞

破陣子加多D 我通常都係彈破陣子 但如果佳人醉高LV就會彈佳人醉

內功攻擊係邊d
玩緊神刀

松林戰場 神刀冇撚用 比人圍連拖時間能力都冇 見到對家有神刀都嬴9成

巴打知唔知如果重置樂伶身份, 琴譜熟練度係咪都會重置由零開始

算啦我計計下重置完都升唔到, 佳人醉+35點都唔錯, 照用

重置完熟練不減
試過

唔該晒, 岩岩重置左

連登一服有冇幫派？

有呀, 同台灣朋友一齊玩 巴打係咪入左連登幫派, 個幫派叫咩名?

我無入到阿，之前事但入左個台仔幫做毒撚
但係好多野都要組隊打
想睇下有無巴打固定團

第一項真係實理黎
你睇下商城!

實有用嫁
你可以讀金直接買修為，成千萬嫁
不過係限量包

我反而係「特定」動作時禁printscreen
利申:玩緊天香

岩岩組左固定團了, 巴打試下入啲大幫派囉, 應該唔難組, 係要語音麻煩啲

例如騎馬時烏低身果啲?

嗚呀
咁都比你發現左....

時裝

時裝我暫時未有邊件好合心水
再睇下先

封頂幾級

之前試玩過陸服，之後後多都幾好睇

有人話隻game d畫面好差...
其實我覺得都唔係好差姐

唔打pvp個人開心好多

屌 隻game好撚垃圾
次撚次更新就洗撚走晒我啲setting

想課金買衫

想買隻白馬 但成600蚊隻

要長玩 唔好入香港人開既幫會
個個玩幾個月就開始棄game

買隻黑馬算數啦 低10速 平勁多

我都奇怪竟然會有人話差, 我覺得好靚

掃過下，好似最平果隻商城馬都要300蚊？
到底值唔值……其實我都想買
我覺得輕功好似快過送果隻馬，但係啲藍唔知點升 好快用曬又要等回

內息同LV有關

馬就冇加能力值, 買完又唔會媾到女 800速嗰度我覺得唔錯

畫面ok 動畫柒到pk

你有幾可騎馬 個少少真係差唔遠
課其他好過啦

近中距離OK

但之前我試過遠少少個島,然後水下面個倒影起晒角 好似個樓梯咁

最平唔係750速果隻咩? 400點MYCARD

100%同意
動畫好差是真的

WIN 10 打唔到速成 變哂亂碼
有無苦主一樣

試過系統語言轉哂台灣都唔得

其實win10打咩game用原裝速成都係打唔到咁滯

跟呢條link裝番隻舊速成就ok

有冇人成隻game都係替字

同埋招式圖唔見曬

我寧願課時裝, 幾鍾意隻兔仔頭 巴打們覺得點

頭先同班fd周街殺人,最尾比人吹雞圍死左,要坐四個幾五個鐘監

買咗 好撚得意

掛機訓教 啱哂

我想問呢啲點數係點計？？？

想問下主線打曬又未夠lv開下條主線既話點升最快?
見聞同npc挑戰加得少少經

唔係要轉n point先再轉點？

係咪照用香港mycard?

日常

今日日常4個都解曬 爭4lv先70lv開下條主線 係咪唯有解多兩日日常上70?
之前爭2lv先到60lv解左一日見聞先升到1lv

副本, 有得清就清

都可以

幾得意 但似啲動作似老鼠多過兔仔
同埋好撚貴 加多幾十蚊就買到成套時裝

為宣示抵制外掛及工作室幣商的決心，
目前遊戲已啟動相關偵測機制，
若您進行遊戲時有下述行為，
我們將根據遊戲規章準則
嚴格執行進行永久停權鎖定帳號，絕不寬待。

🚫使用第三方非法程式(外掛程式)進行主線、日常、
打坐、蕩寇、蓮花寶藏、釣魚、狩獵、挖寶、
緝拿、暗殺、押鏢、話本...等遊戲行為。

🚫使用第三方非法程式(外掛程式)進行多開遊戲帳號
角色同時間進行遊戲。

🚫使用一對一視窗、個人擺攤、拍賣行...等交易系統，
以非等價非正常的遊戲行為，購買或販售可用於
「天涯明月刀」之虛擬貨幣。

🚫使用遊戲系統不支援的方式，試圖交易遊戲內的
虛擬貨幣/遊戲點券/道具/帳號等行為。

🚫侵入、攔截、破壞「天涯明月刀」之遊戲程式或
對遊戲程式進行修改、編譯、變更原始程式鎖定或
解除鎖定、篡改遊戲帳號密碼、複製更改遊戲封包
值等。

新sev係咪冇人玩緊？

外掛多到ON9

都係唔得,一樣d字唔知調哂做咩

轉語言又唔得, 加鍵盤又唔得
岩岩試過刪埋 CROSS FILE 都係一樣FILE 絕望

見到要幫手舉報班仆街

杭州擺攤代工排頭位個班係咪外掛黎?
見佢地個攤名一樣format
又日日都掛係到 唔使玩咁款
同埋搶位極快

去畫畫時經過啲新手主線地方, 見到啲"工作室" 成揪成揪咁行, 追住佢地舉報哂

應該有果個急起直追任? 喺右上小地圖嘅左下方有個韓文字嘅野, 撳入去接任務

玩緊2服60lv唐門 玩落幾過引 但係覺得pk真係有啲難度 另外覺得隻game幾好玩 支持多啲人入坑

想問下修為同身份歷練有咩方法攞多啲

想入幫呀
隻game好難做孤狼
巴打咩幫會？

push push

行雲流水 盟會水龍吟
大部份台灣人 得幾個香港人

右上活動日歷自己睇啦

不錯喎 今晚試入
但屌 唔知點解 一打字就亂碼
Win7速成

一樣亂碼 我win10 , win7 速成都裝過

有無巴打玩神刀？求連技
升到lv71都係用來用去果幾招,又唔順,打pvp比人秒

d活動真係要盡量清晒佢
歷練多多都唔夠用

拋磚引玉，班門弄斧一下先

pvp暫時既打法
踏破浪/踏破浪+笑紅塵/笑紅塵-> 斬血海/鷹擊-> 斷中流-> 狂風刀-> 斬血海(出慢d拖cd) -> 鷹擊
中間可加插普攻，但要自己摸索

而家呢個血量唔高既時期
飲滄海 後可以一套帶走對手，帶唔走都殘血，同埋飲滄海期間唔驚對手鷹揚，斬血海會追住人黎劈

神刀主動出擊又得，防反又得
但要練好d預判
善用多d天鳴將，各種霸體技
呢幾招係你好朋友
天將鳴令我絕地反擊過好多次

打真武，對手未出離淵之前都切記貪刀，要走住黎屌，對手無離淵就可以飲滄海再狗沖去劈柒佢

天香仲未研究到如果攻略，對手風牆後用霸體技拖住佢個風牆，暫時都係隨緣打法

唐門都係隨緣打法

暫時打真武同天香我都係勝率唔高
打其他勝率都暫時過50%

自己睇片研究下

多人玩？

多

副本升得快唔快其實?

神刀大神在此

普通10次都有經 而其實都唔錯 我自己之前都清晒

開戰埋身笑紅>浪子三唱打到第2段/大膽d鷹擊2段 >斷中>狂風刀斬血海再笑紅塵加浪三/應擊 跟住踏浪走人等cd

不過前提對方冇解控冇鷹揚 連技好易係昆解控難

Pvp好難啊屌
玩緊太白

笑紅塵之後鷹擊會0.5秒破綻 ps唔係神刀buff果個破綻

所以都係實戰睇情況
踏破浪-> 笑紅塵-> 斬血海-> 鷹擊
我呢套多數岩岩好破定，所以可以順勢斷中流

雖然個個機體相同，但個個都有偏差
所以都係比大家參考
拋磚引玉等其他高手分享下

天香換咩紫色心法好？

羅喉決

拜月啦
羅喉輕鬆拎

拜月先

我屌, 醒唔起拜月都有得用通月心法卷換, 拎去換哂羅喉

新手留名 番到屋企down 巴打們咩ser

舊ser
水龍其實有幾個香港公會

呢度嘅人，應該多數都係舊SER吧

有無人pve個陣，明明無控隻人，佢都會自動向左行 ?

d羅喉賣曬

如果打pvp 有咩心法啱用

我反而係試過向右 唔止一次

新ser多d新手?驚玩舊ser跟唔到

成個台服都只係開左冇耐 洗咩怕
你怕課金唔夠其他人課得多好過啦

羅候3金張..
你拎張通用黎換...
晒到

殺菩提

課金先夠玩 ?

隻game設定落後嘅人會升得快d
所以唔怕

啱啱掘到一張 11金賣左

出面賣緊最低13一張wo

我係拍賣所見都係11-12金

而家賣緊15

我費是等 通常都最低價放

如果賣唔出d保管費用會唔會退返

冇錢唔理咁多, 但最戇居真係冇換到拜月, 唉, 今晚瞓唔著鳥

玩緊 入左舊ser玩神刀 想課金買時裝

跳樓大拍賣丫~

神威方形石同三角石用咩好? 會命小石好似好貴, 方形石就用緊血防血制

拜月好撚難有 我個幫派啲箱積係到唔派

你地有無買會員 諗住課千5點買時裝 有咩必買

會員抵屌

睇佢送啲野你要唔要囉 又唔貴
我就做代工既 活力回多15%勁有用

屌啦星排隊排左4個字 入到去都唔夠5分鐘就俾佢彈走
又要排多次屌佢老母

玩左陣神刀 巴哈d人話好廢 聽日諗緊開天香定太白玩好

好似話如果你想玩到上top果班你一定要課金先做到

神刀點會係好廢
都係果句睇駕駛員

我玩太白打論劍 輸親都係打神刀

個個講到神刀垃圾屎咁

天香而家有本拜月冰心
下本應該換殺菩提定風華玉碎?

話說如果我係真武，但係去其他門派個陣營會唔會俾人屌

見咁平, 諗都冇諗就買左

真係要開到整本先消到心頭之恨

83神威有無人收 水龍吟
仲輪緊個HK幫

有！新開招人

一堆孤寒鬼想要心法又唔肯出錢搵奶媽打工
撚有人會想要副本啲裝同濕鳩石咩

會員 同禮包最抵的感覺

請問有冇天香高手教打太白

歐洲玩應該會爆ping...

休閒型?

我自己就買左
一個月會員，70 80禮包，3個24格背包
仲有17xxx點用

時裝暫時未令到我想出手
之後出個d靚d

我之前都亂碼, 跟住天刀官網做之後就打到, 我WIN10

賣左啲點佢換銀兩

留黎買之後d時裝

就黎1001, 中左記得開 post

我win7跟住做都係唔得

我玩到７７lv仲未轉身份
我玩五毒,D人話玩殺手BETTER,但係我怕搵唔到錢搞到我唔知點好

我84都係得樂伶一個身份, 用晒啲身份歷練黎升佳人醉

[台服] 天涯明月刀 (3)